點解你哋唔懷念大清啊？唔係滿清割讓香港出去，香港可以享受到英治咩？

ching ho ball

樓狗好波

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

某程度上嚟講都啱，但我更懷念大明
勿忘揚州十日，嘉定三屠

垃圾朝代

南宋先屈機

只不過中歷崇尚武力征伐, 所以成日吹契漢唐

中史

唐朝係鲜卑囉，漢就好D

最好應該係春秋戰國，百家爭鳴

所以話
中學一都要讀歷史